下午4:42分元朗西鐵站

有防暴

下午4:46香港有防暴

各位手足
萬事小心